買左曦臺同海傲灣既而家咩感受

油塘新盤

而家先知藍絲廢老集中

仲有警宿

放唔放心老婆同個女出夜街？
父母, 小朋友社交圈子裡面既人種？

香港細到大有咩分別？
俾你住上水日日多人拉口急仲大影響

油塘落鯉魚門夜晚好靜好危險 又冇cctv

咁裝監控天眼囉